曹星如重返香港拳壇後下一個對手流出

燈返利啦

All in咗

牙搥

世清來

相信會有一場激戰
開左盤未？

世清應該唔敢應戰

笠過吳星如

有1勝喎

流星槌
牙如既綽號係咩

君如

屌
有冇人同我一樣驚呢個細路會打撚死星如?

燈燈利啦

係咪應該趁機會清算埋其他香港運動界神話

eg

香港係 遠東足球王國， 亞洲足球王國

不敗拳王（已輸）

應該55波

鎚王

圖右先真

君如將以點數取勝

如果曹星如 去前線, 可唔可以打嬴速龍??